其實可唔可以拆郵輪碼頭，起賽車場？

如題

個郵輪碼頭長期蝕錢＋冇人用
橫掂有地，不如斬掉重練

中間場地及大樓又可以用做其它展覽用途

街飛又有正式及安全的地方練車

人地澳門有，香港反而得兩次 formula E

歡迎各位集思廣益

之前有巴打講果個大樹下西真心有得諗
鄉黑有錢賺冇聲出
附近未來無新發展區又遠離民居
路線設定同長度又適中
係要搞好啲緩衝區域 增加安全性

而家煩搵邊個議員同政府提議
如果搞得好 實變港版Gunsai Touge

條蛇唔可以拆
風水嘢嚟，要嚟整死香港

之前條路好地地. 跑步踩單車一流.幾寫意
做乜撚而家又掘爛晒

去大嶼山搵個位算啦

有地都要嚟起樓啦，點會比你要嚟玩車！

個車場每日運作幾長時間?
你話中間起樓可以做其他活動, 嘈到仆街喎
街飛有地方玩車? 唔洗比錢? 比錢又有幾多人願意去?

Ching你可能誤會左「大樓」個意思
我指係工作中心或展覽館咁，唔係要黎住

要幾錢入場先合理，我自己未落過場就不太清楚。不過對比起過街飛又要成日驚比人捉，有個安全的場地玩又可以車聚，唔係仲好咩

之前個 po都見到，以佢地圖個路線睇係好正

不過係山路大興土木咁加緩衝區，有可能會引起反對

所以搵個比較離開民居的地方會好 d

香港發展需要理會普羅大眾咩?
最緊要益到商家佬, 又可以奶到共
香港人? 你地交到稅, 夠錢買150呎1000萬樓就得架啦

logic error
香港地夠好多地車場有位
但周圍都違泊
有位都唔泊入面
點解先

選址唔係問題
係噪音，配套
如果成套車隊入去啟德成條街肯定嘈到拆天
啲居民實屌尻哂
如果搞賽事重勁又大聲又多人
泊車都塞死啟德
雖然我都好想有個埸玩下
但啟德真係冇可能
除非淨係俾Tesla入

搵空地搞autocrosss 應該可行啲

問過 啟德班業主未 ?

又噪音 又有電油味 ?

二, 三萬蚊呎 , 你畀依啲環境質素 ?

邊個話大樓就一定係住?
係你誤會我意思
你平時工作或者係屋企打機做嘢唔會遇到隔離屋有噪音?
少少你都頂唔順啦
你車場開放緊, 大樓啲人點做嘢?
track day唔係人人都玩得起架
最後咪又係變粉嶺golf場 有錢人玩意

依家已經日日有人係度玩 0-100

Ok係我睇錯你個意思

但如果你假設個大樓係冇/唔夠隔音，而大樓入面的工作人員係需要絕對寧靜先做到野

咁外國或強國好多賽車場都係fail

Trackday 貴極都冇買車或改車貴啦

屌 你又誤會我意思
係你自己話做展覽呀盛
點做呀
pit lane啲工作人員都戴晒耳罩啦
track day係自己車喎 你咩事
到底你識唔識架

你就咁就話我唔識
我都覺得你未必識好多

大樓有隔音，賽車場嘅賽車全部入場之前都會經過噪音驗測架喎

你明知嗰日有展覽唔可以咁嘈，你仲開條 track俾人大皮或照搞 track day 咁 on9咩?

若果我idea係太天馬行空嘅話，我先至話要大家集思廣益啫

點會同澳門爭食
賭場同賽車香港一定唔會搞

講真賽車聲係勁大聲
會令人瞓唔到嗰隻

你搵次11月過澳門就知
啲F3, GT3喉聲500米外都聽到

記住 香港政府從來做野都唔會為經濟民生方向諗

利申：想睇香港有F1

哂氣啦，港共政權之下，起摺被軍軍營就得

香港而家邊有咁民主，業主意見算係咩

2020仲風水
風水有用
你條柒頭就唔洗低收入住公屋啦

李嘉誠信風水
係因為佢本身能力高智慧高
信左 對佢心理再有提升 係整治心靈嘅一種手段

你啲柒頭
低智商低能力廢人一個
信唔信風水
都係廢柴架啦

啓德啲業主係普通人 ?

一堆蝗 一堆有錢仔 一堆地主

係平民 賤民 無話語權咋嘛

迪士尼2期個位囉，叫番做 馳車天地 喇。

係驚太近郊野公園 啲環保L

當就算有
你呢頭揸入去賽車 出門口轉個彎大把狗同拖車等你去驗車中心啦

冇人叫你改車

ok

冇改都可以捉你去驗車中心

嘩屌咁正，係機場隔離應該最好，因為嘈極都唔夠飛機嘈

香港人奴性思想真係勁
去track day當你唔改動力嘢
Safety 嘢都唔改得？
Roll cage? Racing seat? 6 point harness?
架車cooling 可以唔洗改？

改車其實有咩問題？得香港先捉到咁嚴

唔改防滾籠同安全帶真係等死

外國Track day 其實都唔一定要
不過convertible 一定要有hard top/ roll bars (政府眼中改車)

搶中國生意，bam

屌啲環保撚一定反對

起樓啦

當年重建有提議過架
嘈丫嘛，多廢氣丫嘛，唔環保丫嘛

轉e-formula囉

喺竹篙灣起啦

咁似spa

依山而建

諗多左 咁大塊地咁令個位一定起樓

好似越南 monkey咁玩街道賽就有可能

出事死人邊個揹飛？政府做野不嬲少做少錯唔做唔錯

我細個有印象fia係首選香港唔係新加坡？
定係我記錯

冇用，因為考電單車排期太耐，未有車牌點賽車

依個咁靚海景位，拎黎做賽車場我覺得有d哂料

不過如果變左高樓商廈做屏風樓，我寧願變賽車場